{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035403",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71913&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "모카독채풀빌라"
    },
    "text": "プライベートな室内温水プールで四季を通じて泳ぐことができ、客室にはスチームルームが備わっています。普門団地と慶州大陵園、東宮、月池が周辺に位置しています。入室は5時から、退室は22時以降になります。無料Wi-Fiと禁煙の客室、駐車可能ですが、送迎はできません。客室はプールヴィラで構成されており、四季を通じて利用可能で、温泉水と蒸し風呂は無料で提供されます。ペンション施設には駐車場、消火器、煙探知器、一酸化炭素探知器、バーベキュー施設が提供され、バーベキュー利用料は現場で個別に決済されます。最大人数超過及び未成年者の入室は不可であり、ペットの入室は不可です。 利用施設の紛失や破損は利用者の責任であり、火薬と爆竹は使用不可であり、分離回収をお勧めします。情報は変更及び繁忙期料金変動可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "プライベートな室内温水プールで泳ぐことができますか？",
            "answer": "はい、プライベートな室内温水プールで四季を通じて泳ぐことができます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはスチームルームが備わっています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には普門団地と慶州大陵園、東宮、月池が位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から、退室は22時以降になります。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、禁煙の客室です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能ですが、送迎はできません。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "客室はプールヴィラで構成されており、四季を通じて利用可能です。"
        },
        {
            "question": "温泉水と蒸し風呂は利用できますか？",
            "answer": "はい、温泉水と蒸し風呂は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設には駐車場、消火器、煙探知器、一酸化炭素探知器、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料はどのように決済されますか？",
            "answer": "バーベキュー利用料は現場で個別に決済されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数超過や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数超過及び未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損はどうすればいいですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は可能ですか？",
            "answer": "火薬と爆竹の使用は不可です。"
        },
        {
            "question": "分離回収は推奨されていますか？",
            "answer": "はい、分離回収をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "情報や繁忙期料金は変更可能ですか？",
            "answer": "はい、情報は変更及び繁忙期料金変動可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 504
    }
}